有無人會掛住以為嘅自己

成日都掛住以前個個自己，日日無所事事都得. 成長真係好恐怖.

會
雖然而家嘅自己可能更好
但都會懷念以前嘅自己，即使充滿缺點，但都不失可愛

no。好想改變以前個自己。
以前日日打機
到現在有了目標要追返好撚柒臭閪多知識。好辛苦。好想成長更多

你真係學作曲？？ 以為你吹水
巴打加油zzz

應該係睇人
以前無所事事，以家出黎就要勤力做野
以前勤力讀書，以家出黎就可以搵到份無所事事既工

當雞係女神